徵絲打做我工人。。。

照顧我

唔要負評 冇人愛我喇

畀我嚟

要洗廁所 服侍我㗎喎

做咩都得

屌你老母死m男

俾你cv我

幾錢一個月

主人

面試先啊

3萬蚊過夜

我黎

30000won

有冇人幫我擦身 搽沐浴露

有呀
庇護工場or老人院

我比返3000yen你
幫我含

你做我私家看護得唔得

含咩